Apple將呢兩個emoji擺埋一齊係咩意思？

🥽🌂
幾時出現架

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

弱智仔

大學帽+安全帽